[js3337] Poly mental 精神科護理學討論區

有報既黎吹下水 交換下資訊
以我所知
呢科
1.由2l3b轉做4c2( 理科*7 其他*5) 實際收生分數難估
2.大概有幾個non ju,計埋6十幾個比jupas
3. 2016 LQ 220

2016 mean 220喎好似

我喺poly網都搵番黎的 想問你source來源係？

poly網有寫架咩
老師有份16年收生俾同學睇 我地計晒啲weighted score 我諗係準掛

Lower 220

有呀
有得睇埋16年所收每個學生各科等級果份？

個mean就22.6 poly stat... 今年收生門檻應該叫做高左 ，按佢weightIng 早幾屆絕大部份學生都係靠4C1（bio)入，佢既2c3b同4c2 實際只係爭在睇多科elective

Btw你上年220入唔到？jupas咁on9既 你睇果份野有冇人210都入到 我search過2015 210都叫有。2016就搵唔到 但2016個mean低過2015

係呀就係果份

我今年dse
210有但得一兩個
大部分入mental都係220

Ic 高登有個同你同名 上年220

Pushh

巴打有冇影低 可否借黎睇下
Tg holysis

無乜人報？繼續推

無影低呀
你個分係點

444456 bio Econ
And u?

我無放mental 放左general only
446555 chem bio

你穩啦

mental 以家已經飽啦WO,樓主唔驚咩

唔驚既 年年都總有自然流失 剩係驚入唔到

Pushhj

連登無人報呢科？咁就好喇

兩間u一年出嚟百幾個fresh grad 你覺得一年會有幾多自然流失呢？